如果學校交名俾教育局...

聽日好想戴口罩返學，表達自己嘅訴求
但係我學校藍到pk校長同副校都藍，對上又係保良局
我有預感學校會交名俾教育局，想問應該要點做去保障自己？如果俾人交咗名，教育局又會有咩行動？

我諗唔到教育局可以做到d咩
如果屋企人會幫你ge話，叫佢地寫家長信 話你有需要戴口罩（敏感啊 預防疾病啊）
唔係就去攞醫生紙
老師問就話唔舒服 係咁咳 應該都ok掛

交名咪交名 驚佢有牙咩

利申中學生

交個名有咩用，驚咪叫家長寫封信話鼻敏感，要保持校園衛生，戴口罩對大家都好

屋企人藍到Pk唔會幫手寫信

戴口罩犯咩法?

學校係咪暗示係學校讀書係非法集結?

教育局又可以對你點?
教育局只管學校同老師...

學校記你大過, 又點?

唔通踢你出校咩? 踢你出校個原因係鍾意戴口罩?
我鍾意既話, 男同學戴乳罩都得呀

你覺得佢憑咩可以搞你？ 空氣咁撚差唔戴得口罩咩
病左又唔係佢比錢 關佢春事呀

對住老師狂咳就得

唔會有事，一定唔會因爲呢個原因踢你出校
除此之外，記缺點，留堂果d who fucking cares